人呢！？機場巴一個人都冇！

快點出來！！

推

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 聽日呀！！
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

聽日見！

啲狗連車都唔洗查啦！少人到咁！

機唔洗排隊就入到去

人呢！！！！？

怕乜

記者喺機場都唔知影乜好，全部都係遊客同埋職員

機場要人！！

到左機場，人都無個！屌晒你地老！！

推！

Metoo巴士一個人都冇

啱啱搭巴士全部都係真遊客，
搜車都只搜5分鐘就搞掂！
塞條撚啊？！！！

Push

防暴全部勁輕鬆㩒緊手機！！！

尋晚遮打講好今日機場見啲人呢？

尋晚喺連登叫人散水留力今日去機場啲人呢？

要人啊！！！！

A車冇人

唉屌